我重申！邊個叫人入村攪事邊個就係鬼！！

好撚多人話聽日唔入村就重蹈雨傘覆轍。

呢番言論真係ON9！！！

今次運動能夠行到今時今日已經同雨傘好唔同！
結果到而家為止都睇到同雨傘好唔同！
又點會因為一次唔出擊就等於運動收皮？？
能夠走到今時今日，就係因為大家唔係有勇無謀，
每次都識應變執生！

所以

聽日政府想我地衝，我地就唔好衝！

邊個主動出擊，邊個就係鬼！

我地聽日係去行街！諗定點捉鬼好過啦大家！

Be water!

推

俾人打一定還擊，但無啦啦入村衝，衝乜？

唔通真係拆人屋？諗到都odd

點make sure 你衝既人係嗰日打人既人？

定係想有殺錯無放過？咁同白衫有乜分別？

唔衝之後呢？階段性勝利？比人打完之後就可以慶祝？
定係你覺得政府會介意比人話再次警黑合作？
有邊撚個政府可以警黑聯合血洗一個地方既鐵路站？
印度都無呢種事呀屌你老母

然後你班撚樣仲覺得和理非有用？
你是咪想笑撚死我？

定係你又想同我講乜撚野外國勢力會搞鳩佢地果d on9野？
仲係覺得自己香港別人救？

好憎聽到「鬼」呢隻字
各施其職得唔得呀

入村就唔好啦 對面係村外面送頭呢 就大大力啦

咁不如講下主動衝會衝啲乜？

我講緊既係比人打一定還手，主動衝你衝乜？

俾你入村會做乜？

我都上過前線我唔會唔明你講嗰啲野。

一向都係be water。記住要為自己行為負責。

最少要佢交低個祠堂啦，物理上打爛定係用火
我無意見，睇前線物資決定

可能有人打完你入村避

不要靠近範圍
小心被警三面圍攻，迫你入村

多名記者才去考慮

咁你覺得俾你贏左個祠堂，對政府有乜好處壞處。
我真係討論

好處：
-振奮當下士氣

壞處：
- 俾傳媒拍低晒
- 俾人大造文章
- 政府不痛不養
- 警察大條道理拉人

歡迎討論

再講，而家唔係和理非，係智取
由其係而家一班身上有包袱既工務員開始發聲
佢地係好有包袱唔係咁易出聲
下一步罷工，絕對係運動既轉捩點
我地要互相cover 呀

佢點解搵白衫郁手，唔係想打9 我地咁簡單
係鋪路俾我地反擊呀

如果呢一步對大局不利，就應該三思

今次要用和理非，勇武暫時讓路一次先
留力728港島西

我相信衝就唔會
worst case有人擲屁油彈之後比d村民追出來斬，擲彈者入黑衫人群就會全面開戰。冇得避免，諗好後續文宣，一係正式轉入全勇武。